﻿001	お疲れ。今回の報酬だ
002	女ふたり組の傭兵と聞いたから<br>ちょっと心配したが…杞憂だったな<br>…ただ、少し目立ちすぎではあったが
003	けど、問題ない<br>全部ぶっ飛ばしたから	VO_rachel.rachel_sys_0010
004	君が目立たなければ、<br>ぶっ飛ばす敵も少なくて<br>済んだんだけどね	VO_glanz.glanz_sys_1030
005	むむ…	VO_rachel.rachel_sys_0029
006	ハハハ。あんたたち、本当に真逆だなぁ<br>でも不思議とコンビネーションがいい
007	あ、もしかして<br>あんたたち、ユニコーンナイツかい？
008	違う。ふたり組の傭兵。ぶいっ	VO_rachel.rachel_sys_0039
009	そうか、ラーストリスがエンヴィリアの<br>支配下に置かれてから女ばかりの<br>義賊みたいなことをしている団ができてさ
010	あそこのリーダーも女だし、<br>あんたたちもかと思ったんだが
011	…さっきの話。イシだよね	VO_rachel.rachel_sys_0001
012	ユニコーンナイツを、守ってる<br>イシは強い子だから
013	…ああ。きっと、そうだ	VO_glanz.glanz_sys_0004
014	ラーストリスが滅亡しても<br>世界は変わらず薄汚れたままで
015	そんな薄汚れた世界に<br>しがみついて生きていた
016	こびりついた汚れのように<br>頑固に…そして<br>必死に生きていた
017	なんだそれは	VO_rachel.rachel_sys_0006
018	前にラシェルが拾ったあれだよ
019	ああ、鍵みたいな	VO_rachel.rachel_sys_0005
020	アナスタシアもこれが何か<br>わかってなかったけど…
021	フリード、君ならわかったのかな
022	後悔している？	VO_rachel.rachel_sys_0031
023	今はしてないな<br>僕には国の為、なんて思えない<br>嫌な思い出しかないし	VO_glanz.glanz_sys_0039
024	ただ、こうして墓前を弔うくらいには<br>彼らのことを好きだったから
025	そうか。ならラシは寝る
026	ああ、<br>墓参りなんて面白くもないだろうしね	VO_glanz.glanz_sys_0004
027	すぅすぅ…
028	ふふっ…	VO_glanz.glanz_sys_0007
029	アナスタシア…久しぶり<br>もっと深い話をしたかったんだ、君とは	VO_glanz.glanz_sys_0002
030	世界は常に薄汚れていて<br>だからキレイにしたかった
031	だから僕は<br>この薄汚れた世界を愛さない<br>こんな世界の一部にはならない
032	そう思っていたんだ<br>本当に	VO_glanz.glanz_sys_1030
033	でも世界をキレイにすることより<br>大切なものが、この世界にできてしまった
034	君がラーストリスという国を<br>大切にしていたように
035	僕も世界の汚れのひとつに落ちた	VO_glanz.glanz_sys_0018
036	でも…後悔はしていないよ<br>その、報告に来たんだ	VO_glanz.glanz_sys_0039
037	あとね、二回振った相手に<br>そういうこと言うものではないわよ	VO_anastasia.anastasia_sys_0007
038	三回目と君は言うかな<br>世界に捨てられた人と世界を捨てた僕<br>いい組み合わせだと思わないか？	VO_glanz.glanz_sys_0002
039	ともかく僕はなんとかやっている<br>もう来れないかもしれないけど<br>君と一緒に戦うのは楽しかった
040	それじゃ、行くよ<br>…………<br>ラシェル、起きて
041	…むくっ
042	もう二度と来れないのか？	VO_rachel.rachel_sys_0001
043	どうかな
044	いくらドロドロが来ようと<br>ラシとグラなら大丈夫<br>ぶいっ	VO_rachel.rachel_sys_0007
045	とりあえず、逃げるとしようか	VO_glanz.glanz_sys_0002
046	むぅ…	VO_rachel.rachel_sys_0029
047	はあああ！	VO_glanz.glanz_battle_0007
048	グッ…	VO_mafia.mafia_battle_0019
049	終わりだ。誰の命令だ？	VO_glanz.glanz_sys_0001
050	ラーストリスのグランツと<br>ラシェルを消せ、と	VO_mafia.mafia_sys_0010
051	ラーストリス？<br>僕らはただの傭兵だ	VO_glanz.glanz_sys_0006
052	持っていてはいけない物を<br>お前たちが持っている
053	なんのことだ？
054	ラーストリスの遺物	VO_mafia.mafia_sys_0007
055	遺物？	VO_glanz.glanz_sys_0025
056	あの割れてるやつ？	VO_rachel.rachel_sys_0006
057	！
058	遺跡の鍵、を探しているらしい<br>どんなものだかもわからないから調べろと<br>途方もない話だよ
059	古代の兵器でも掘り当てて、<br>国を救おうというのか、<br>いや、滅ぼそうというのか…	VO_freed.freed_sys_0031
060	貴様らには及びもつかない<br>大きな力を持つ方たちからだ<br>こんなことをしてタダで済むと…
061	そりゃ、エンヴィリアだろ<br>ここだけの話…ラーストリスは<br>錬金術に手を出したらしい
062	ああ、そりゃあ…<br>世界を敵に回したも同然だ<br>終わったな
063	まいったな…<br>一番の世界の汚れを持ち歩いていたとは…	VO_glanz.glanz_sys_0031
064	ラーストリスの遺跡にいた時から<br>君はこれを探していたと…<br>錬金術よりも秘匿されなければいけない物…	VO_glanz.glanz_sys_1030
065	罪獣の鼓動を聞いたか	VO_mafia.mafia_sys_0002
066	何…？	VO_glanz.glanz_sys_0006
067	心当たりがあろうがなかろうが<br>関係はない<br>これは世界の為	VO_mafia.mafia_sys_0007
068	国の為、組織の為…<br>もううんざりだったのに<br>今度は世界の為か…	VO_glanz.glanz_sys_0020
069	本当にこの世界は…
070	随分と大がかりだな	VO_glanz.glanz_sys_0001
071	莫大な懸賞金がかかったお前たちを<br>狩る為に集めた傭兵たちさ
072	いくら凄腕の傭兵でも<br>逃れる術はない	VO_mafia.mafia_sys_0011
073	世界の歴史、その秘密に<br>踏み込んだ者に死を与える…<br>我らはその為にいる
074	ドロドロ<br>ドロドロ…	VO_rachel.rachel_sys_0018
075	ラシェル逃げるんだ！<br>ここは僕が引き受けるから！
076	やだ	VO_rachel.rachel_sys_0020
077	逃げられはしないさ	VO_mafia.mafia_sys_0010
